認真一問 球會入面嘅球員點溝通

一個球會入面有黎自唔同國家嘅球員
每個國家嘅語言都唔同
好似獌咁 已經有十幾個國家嘅球員
喺語言唔通嘅情況下佢地點傾計
就算係大家識英文 但唔一定個個講得流利
尤其講西班牙文果堆幾乎唔識英文
定佢地每人都有翻譯

佢地個個都識講中文
例如"往死裡打"同"瘋了，全都瘋了"

努力學

唔溝通

你去英國讀書都會home stay先啦
好似係

咁咪好辛苦 又要練波又要讀書

咁唔怪得啲球隊成日喺更衣室打交啦

但有啲國家真係由細到大都唔接觸英文 好似日本果啲 就算homestay都好難咁大個先學另一種語言??

佢哋唔係出國旅遊 喺去打工 辛苦都要學㗎啦

慘 咁本身係講英文嘅球員咪好著數

咁去到主要西班牙文語系球會,係咪要學西文

阿古路踢左8年英超都只係識講i am happy

仲有一句i am very happy

華倫西亞踢左咁多年都唔識答記者問題

頭先search左 原來華偷西亞 ddg 啊果堆人係要上英文班

梗係要學啦

咁其實會唔會好易有小圈子 英文嘅一個圈 西班牙嘅一個圈

咁可能會有翻譯跟住

比利時咪係

去邊都帶個翻譯呀 小朋友咩

落到場ddg 排人牆時點翻譯

要上英文堂

簡單生字點都識下話

會
好似曼狗咁
靴里拉馬達DDG 3個西班牙人最friend

Google translate